自從返左份冇壓力既藍領工之後 身心都健康左

睇到隔離post返工返到食降血壓藥
就諗返起以前 雖然唔係勁到要食藥
但都係好大壓力 放工又係咁諗工事
放假都要覆客 覆老細
成日失眠 好辛苦
宜家雖然辛苦d 但都已經學識一門手藝 人工都高過之前好多
最緊要係收工就可以洗手走人
再儲多d經驗同錢重可以跳出黎自己開檔(不過又變返有相對既壓力)

咩手藝

sorry 唔想自爆

樓主幾多歲轉藍領？
本身就快40，都有考慮過轉唔轉...
不過從頭再嚟過怕會好低人工....

似裝修啦

但收工好撚攰

啱啊師兄
準時返工收工真係好感恩

準時收工係應份㗎喎

藍領少好多辦公室文化，精神上舒服好多